有一日我係街比狗咬

我會反抗，而係我反抗既時候，你會：

1. 伸出援手
2. 企係度大聲屌狗
3. 影張相轉身走擺上連登
4. 拍片擺上連登，標題「手足比狗咬無人講」

黑警將我地逐個拉逐個殺

個個都係答1㗎啦，但有10分1真係做都偷笑

報數打波 拍片講名

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

你兜口兜面問我我緊係答你1啦
你當我傻強真係傻既咩

大佬呀 我點知你係咪手足定係黑社會
再加自己都無black bloc救左你
咪到我比狗咬？

4

見到有人比狗咬
拍片講名一定要做
唔係就變空中飛人

但一齊反抗老實講一定會猶豫同避忌
狗要捉人唔會落單，除非好多人都跟隊打波

係好灰但係現實

尋晚

講真 1真係要睇環境